[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (425)

LM

派我未

135大

入未

羅斯入未

Sparta 開始猜

叫爆

快入

大大大大大

應該冇入球了

羅斯

Noway

卡斯 斯巴達入波

135大大大

1點果4場全部開大派100

羅斯比粒pls

十卜

斯巴達比多球plz

卡斯

Gooooooooal

3-0

3:0 收錢

求入波

正氣到

屌佢fake goal

goalllll

30

屌

2-1

呢鋪pk

人地入左,2.5球大都收錢.我唔知你地啦

2-1 大了

2:1呀屌

-1呢屌

世界波

21

一粒都唔入

Fake 乜鳩

Fake完

斯巴達數佢啦

卡斯 斯巴達

我

fake完對家入

佢知唔知佢講緊咩

乜野球不著地

個波就係地下射埋去

果頭完果頭冇左隻上盤

上盤崩潰未

3-0炸佐
變2-2

唉

2:2

2:2 咩事

2：2

三個旁述都on99

2-2

Go 3 5 大

仆街燈撚到贏盤

Crazy....

22

lm

1MIN 入2粒

入波啦屌你老母斯巴達

2:2扺呀 我岀水都唔跟

半格都冇撚埋 屌你老母斯巴達

冇眼睇 收工 hehe

係咪弱智ga

卡斯要入啦

買佐大波X下盤
上呀卡斯洛達

比我走盤都好啊 連入兩球

上啊

屌你老母斯巴達

岩岩邊個笑9我

跟

3 5 開大波

俄假屌佢老母
3:0
變2:2

求你開

角球吹咩呢？

你地買上盤喊未
哈哈

3好撚危...5有機既!!! 但我地串撚哂 出d力呀,好似琴晚咁,半0全7

有跟你卡斯

兩小無猜 屠柒狗會

3 5 大

瑞典超3場全部開大 派100

斯巴達快手入幾粒啦 學下人連入

師兄弟集氣

第5場 1:1了

我都是潛番了 88

醒目

其實點解詐

羅斯十幾射一粒都無

屌2-2 又收左皮 2-1咪算囉

On9仔以為自己邊個呀
連你開既post都冇人推

我都跟左

好野索特拿

客隊射門仲多過斯巴達

求3 5 大

一分鐘輸鳩哂

中係叻仔 唔中個陣點解唔出聲 虧華真係虧華

入波啦3

屌爆你老母臭閪屍巴達

我係邊個？帶你地贏錢果個
不過睇到你地某幾個廢柴以為反我好叻
點知其實輸到仆街

一陣羊返

卡馬1:0

仆街羅斯托轉盤，依加仲輸半

灰燃咗 一分鍾 追和

正花黨 齊嗌 半0全3

天狼星入波未

成個po得番氣狗仲係度

跟 斯巴唔該入多球

即刻天狼星goal

屌你老母臭閪屍巴達

我佬假撚到開哂冷盤

豬哂

斯巴達入波啦屌你老母

屌多2粒

再嗌 1分鐘cup

入返球走盤啦屌

全3 全3 快啲1分鐘兩粒呀 屌你老母3 5

做波做到輸返兩粒

斯巴入多球,其他入多兩球

俄超冠軍？ 冠你老母臭閪呀

入返球俾我輸半啦屌

天狼星goal多球

另外 每張真飛我都會先遮住銀碼
等抽獎後先開估（增加遊戲樂趣）
當然我不會全部只買幾百
我保證每十張飛就有一張五位數投注額
睇你好唔好運

正花黨 再嗌 差一粒

斯巴達快手入兩粒啦屌你

3.5都比多粒

總額40

天狼星

3 5 各一 衝呀仆街

白痴仔

瑞超差4粒快手入

天狼星勁過破軍喇1分鐘兩粒

邊條傻尻黎

我係串柒柒架啦
鬼叫我搶到1001之後不停中
乜撚叫有風使盡？咪我呢種
我呢家唔串尻你唔通等冇運先黎發窮惡？
你都on撚尻

斯巴達

天狼個場 奧雷個場,邊撚個入都好,同我入多球.
斯巴同我屌多一球比佢

斯巴達學下人一分鍾兩球啦

入波呀 3 5 要屌老母先入既你地快啲入

一定得

屌你老母斯巴達個十六號黑鬼 你快撚啲去死啦 成場鳩射

師兄弟 嗌啊

笑4 斯巴達廢撚到

入波入波 gogogo

斯巴達快撚d入波啦

入波唔該

羅斯平半買左

荷乙半大

做乜9者你 上面咪寫住總額40 扮咩買得多

一個fake goal完比人入兩球 我屌

客隊臥草

屌你C巴達

開羅必買升班馬系列

斯巴達入兩粒啦屌你

卡斯又準備收半格
你地買左上盤？

卡馬 要半0全3

16號係意大利中堅喎老兄

屍巴達班垃圾個老母係咪比狗屌完先生得出呢班畜牲

斯巴達 布拉加 永久blacklist

去呀 入波呀

入啦屌佢老母

十一 成場鳩射果條黑鳩

羅斯快d入波 我好想輸呀

入波未呀屌你斯巴達

C巴達比我豬半都好呀

天狼星 奧雷 索特拿 佐加頓斯 乖啦

Ok

乖啦 入多球

榜首對榜尾都2比2 屌你斯巴達

快d 入多粒啦 卡馬 想訓

羅斯快d入波啦 我好想比買我對家班賤民贏下錢

生性啦斯巴達
比我走盤啦

屌, 仲諗住成晚最正氣係斯巴達

卡斯肯入波未啊屌你

希望主屌多粒.

瑞典超全部差1粒 上呀

十場主場失三球
今場比榜尾入兩粒

岩岩訓醒

買40蚊扮4位數
俾你贏都係贏幾十蚊

除左假，仲有咩原因

咁多人屌波

勁

3.5 同我屌多一粒.斯巴達同我屌多粒!!!!!!

維京上啊追反1球

唔洗mon走地

係勁

原來係條傻閪

求下你3:2

屌 又收半格 贏得咁少不如比主隊贏
等對家班賤民贏下錢都好

頭蛇買左咩

斯巴達 成隊死撚左佢啦

斯巴達入波啦屌你

勁 一齊屌波 3 5各差一粒

屌你斯巴達 對垃圾都和

荷乙入多球啦

就係咁都多人先奇

$40都買到盤咩

奧乜堡岩岩輸緊2比0仲比人話燈

斯巴達受害者

用腦諗下 贏左派幾十就話柒 輸左唔使派使撚扮

無走地mon就上晒黎屌波了

2:0打到2:3 屌你老母斯巴達

唔記得自己邊條飛買左咩
又入唔到app睇

睇個勢都2:2贏

買下盤嘅可以gel定

屌你最有腦
得你有

加索唔係又入左粒咩

On9 又贏一場重心
好想輸

無2:3下話

補6分鐘 入一波唔洗輸咁多ok?

橙

開個大波比我地 等我地贏足馬會錢

艾夫斯堡大cashed

裝大袋真係好撚on9

差2粒

Ysysys
兩場 3 5 大 只要一粒

3.5 入多球 斯巴屌多球

自己買果d食哂屎

屌 又收錢

羅斯又輸半，仆你個人街點解平手個時冇買

屌你2:0對榜尾都要輸番 真係好撚7

華哥好猛

原來停12個鐘 做乜鳩

華哥出盤有d慢.12點前幾分鐘先出

派未

收番幾10蚊咪拎番去買個飯盒囉

維京＋1有奇績嗎

自膠 豬啦咩都無啦

屌， 買羅斯讓和串左斯巴達主勝

場波12:30開 其實我早左大半個鐘
係馬會問題

2串1.輸8$

今日12點封盤 華哥係咪要派我,我仲係咁屌你屎忽催你出

馬壯比左你ac我啦

將男BB

唔緊要

香討過黎?

Goalllll

^^

斯巴3-2

仆街得半格

Gooooooooooooal

好波

斯3:2 收錢!

兩場豬半 on79

Goallll

有種4:2

朱半

輸半

sor

Goallllll

回來了 無錢賭的樂趣

斯巴達好波！！！！輸少舊

3 5 入波

輸半算了 屍巴達太廢了

走盤

1分半鐘嚇到

臨岀街前比佢麻

入波未呀 3. 5

我都係

夠膽4:2

完

造假完畢
專登造贏一球

兩場都走盤

走盤聽日再同狗會死過

屌你地班戲子 扮曬嘢

屌 唔敢買羅斯真係00

入呀

集氣荷乙半大

入呀屌你老母

你地走盤咩 我又贏半格

入波啦屌佢老母

華哥 係咪派我

好勁
想學野

你都唔夠錢買盤何來半格

屌你老母維京 奧雷

勢均力敵，下盤絕對有利
又cash

馬會要11點先有得買？

紫蛇

4,5,8大plsss

紫貝BB 好愛你

等中午

其實咁囂張做乜？我喜歡和諧嘅波台

心中富有

重申 集氣3 5入波

集氣

又收錢 馬會冇得玩轉場玩
聽日派埋五個就功德圓滿

求入波 唔洗多 各1

求派

跟左. 個邊post都跟左

訓番個覺平復下心情先

派我

各1 堅

派我飯盒

挪超入波啦

其實都訓得 又冇即場

大波啊屌你老母

入波啦屌晒你地老母

正花黨 同我嗌爆佢
大波 大波 大波

大波大波大波大波

維京入啊屌你老母個臭西

派我啦

大波呀 3 5

阿積士青年隊快啲告魯夫上身

屌 佐膠食屎 咁廢

頭2場下盤 之後2場

大波啊

叫糊呀 大呀

大呀!!!1

大波 come on

一粒喳你老味

唔係頂撚到入子宮

Ajax 半大

大呀

This垃圾波屌都廢撚事

有線個大頭真係好撚

唔駛屌啦 2粒

Ajax

大波 我扮正花叫

開哂對家

條友冇料 輸左發悔氣又賴三賴四

終於跟到華哥搵食

我要返whitney算

大波大波大波大波 屌你老母入多粒呀

買咗好多上盤？

入啦含家鏟

唔好阻我起g呀

上次讚佢 讀左我句野出黎

毒

唔要龍呀

Whitney 好撚jeng牙

艾夫炒到

大波 大波 大波
大波正花

Me?🤔

龍門咪撚守呀仆街

天狼星 係勁就入多佢一球.
奧雷,索特拿,邊隊想升排名就入柒佢一球

鬥入波架喳屌你地

怕醜仔

索特拿紅左個,係咪可以入一粒呀?

紅左件？

開哂大波 我改名大波正花

正花黨 大波

有冇人請我屌波(好勤力 會屌足90分鐘 )

大波正花

快大波

博到佢開心已經足夠

12碼

請埋我

紅左即入 !!!!!

Me 加入正花黨

Ok要乜野

差一隊啊屌

5場12碼

差天狼星呀. 快撚d

幫屌全大波先

+u

頭先嗰個係咪whitney

多謝你

天狼

要轉行做職乞了 哈哈

大波正花 大波天狼星

大波

記住me

天狼是但og la

G持

唔係啦

全部同我大波 唔大波捉你老豆黎雞姦

你是我永遠派錢第一位
如果你記得我地相識既故事

請埋我 要乞食

馬王bb

viking

你嗌下佢睇佢認唔認你

去呀

Ajax 快入

天狼唔入比人入啦 ,快撚d啦

將男B

天狠星 你係威既請你入多粒
我比大波相你睇

天狼屌你老母臭閪

馬王bb又食女

比12碼黎啦屌

咪黎再守呀

g持

想睇
快大波

快撚d添呀

屌入一球

華哥仲有冇水

撚

屌你老母維京追和未

天狼星開大波啦

唔該 快大波, 睇正花大波圖

快快快

一球喳 唔要龍呀

我都想

大波啊屌 我要除衫啊

快撚d呀

大波呀

個龍快啲走撚開比人入啦

我串撚左嫁屌你老母

大波呀屌

大波呀屌你老母,差一關呀

正花bb

換人有撚用咩.入波先有用架

又係g

大波呀屌你老味

無時間啦 出絕招啦

希望瞓醒有錢收

天狼星 上呀

收到風4分鐘內佐加j和

入佢老母

感動

典解呢派成日見到你賭 幾時派禾

天狼星開到大 扮狼叫

1:5

又救到...

國米半大 天狼星大波

屌.咪撚救啦 on9

天狼大啦屌

1:5屌你老母跛架

瑞典佬 收住貨先啦仆街

5分鐘喳

啲龍而加先黎落力

咪撚咋死呀 入波呀屌

好快會日

唉過關斷哂維京

冇波買既夜晚可以做乜9

屌你老母入多球呀唔該,一係你就比人入

維京追和 玩aoc剩係用維京佬

屌你老母 天狼星

屌 入啦 我跪你

我都跪呀屌

跟 日他 往死𥚃日

絕殺啦 求你

求你入多粒

大波波

大波波啊

國米做乜停咗

想死

最後1分鐘

就入了

你地放過你老豆啦

入啦

唉屌.斷一場.

屌 差1粒

斷撚左天狼星

屌 瑞典都唔撚齊心既
我竟然簡中開細果場
Sor

想睇除衫

想睇除衫 仲要輸撚左條串

切爾 斯特唔贏潛返幾個月水了

No plz

切爾角細頂住

踢左八分鐘

hi auntie 國米個盤辣成咁

斯巴達 走
拉斯 大波

切goal

青積大陸名叫咩

切爾達咁勁

反cup子

正花唔緊要我買左135既3X4輸少少下次努力

仲唔訓

我唔應該話你知架

訓啦

係唔係8910 sbs

3x1左 灰到世界盡頭 退出

單頭+條串,執小小

國米細波係咪100％

輸左訓唔著

屌你老母

阿積士青年隊做咩？

我個半大

62連豬

屌你自私精

而加入托撚咩

話你知又要輸少少,點可以咁做呀我

國米

拉斯

入細

ROSSI咁撚FIT

拉斯 2:0

切西2

拉斯成隊發夢咁款

拉斯=你個名

又輸

輸少少當屌下波

Ho ball

屌左成晚斷一場,好彩都叫執番小小

拉斯兩閘比人中出到

我輸撚柒哂

屌你國米

開曬對家😂

國米半大呀

咁正路既

我個入球細

拉斯慘比球證逼害

國米繼續

劇本寫1:0

拉斯呀

求史特角細 停啦

輸埋就真心灰

拉斯 屌你個咀

屌 角細米蘭8角

10c

屌你老母！
我成9日買就開細
你老母係雞啊

半場10c 無即場買真係好撚嬲

你打錯啊? 角米點會細

半場11c

A米通常細角咩？

初盤11.5,無即場玩

11.5B唔gel

巴巴托斯

半4全4啦

希望啦 買左細

神奇更衣室 拉斯下半場追和

Same road 正花支持你

史特又4,切爾達又4,2邊都4左佢就算啦

咁都唔俾埋個1C我早啲瞓

國米試下學拿祖

國米單邊10C

頂住角細

國米完場咪20C

無即場買

今日場重心 荷月半大炒左 有無人買左對家

狗會係咪預計咗今日啲波咁正路先唔開即場

見佢落得咁急唔敢買

原來有同路 我輸完岩先果粒大已經無心屌角

國米場場開角大我都轉會了

明天正花黨會戰勝歸來

算 無人理我呢個燈神 訓先

一早買左半大

理你 我都加入緊你既行列

唔當我是fd

買中既屈指可數

出左荷月半大 唔記得pm

我100%炒

你出水唔講

神奇更衣室

唔好怪正花啦 tg咁啱問左佢拎姐

訓得

3:0 訓得

ROSSI 帽子戲法

派我派我

今日事前
斯巴達 走
拉斯 入球大

100

咁就有100起機

給我tg

下次記住pm我

inter11
12角

聽日贏左再派

斷左阿積士

正花職乞

講笑渣 唔洗比心水我 我點買都算 廢事害人

屌啊 7角

想同你傾計

跟左先 幫氣氣

唔好連角啦

分別買左inter角大細既手足都瞓得了

最衰無即場

3:0 但7角 角細跳得

me

又cow仔

Why唔同我傾

國米1:1 真係刷到20c了

反cup子聽日再贏再派

我堅買左半大....

正花好好j

無走地 蝕哂

你老母 國米刷角刷到呢

光總

你入左角細 ？

角大黨gel

buy jor what

無買國米 角大

15角

跟正花入左 不過無得輸打贏要 只係jump左姐

光總我出左荷月半大 有無跟

支角球旗爛左

斯巴串史特角小

我堅燈 100%炒

可能客會刷呢

唔g你正定反 無跟

仲刷 買左細呀

都話100%炒 唔反手

快d去即場撕爛角球旗

下次跟實了

原來要咁買
新黎唔識野

黑名單

跪求聽日心水

過埋朝早尾場阿甲再出

咪咁樣啦 人地輸到癲...

17c
想問大家見過最多完場幾c

allin

26定唔知28

國米冇半大 jumped

幫你叫爆角細

巴脷你又買左？

快啦 就fu完面膜啦
Tgtg

西流20C

又踢爆

切爾停角

別gel

無買

In正花 we trust 8.5角細 無即場 無反手

幫你叫停佢

17c

應該都係3:0完場

國米入啦屌
刷角唔入全家死

8c 頂撚住

國米唔係和呀？

8角要頂到完場 算吧啦 放棄

嘩3:1

假波模式

3:1

別放棄 巴打

有8.5細買咩？ 邊場

應該講緊切爾

對

唔係得9.5細咩

9c

夠膽黎個3:3假波

原來9.5 睇錯 無得睇番 不過都9角

頂實9角啦

9角頂撚到完場

你唔係買法乙角細咩

切爾

別放棄

一齊頂實角細

夠薑三比二

Bb

4:1

gay

你買左下盤

快撚d完場 大家開開心心咪算

系/_\

Gay

補時都唔洗 直接完場吧

大多杯凍檸茶

天日追數日^^

繼續換人

屌10c

3:1 就咪撚刷啦 屌你老母

國米班陷家產

垃圾客 抵佢輸

切爾 奧雷半主 斯特主3串1cashed

Lm

不屌波了 訓

森多cup埋

Ok me乞

國米輸penalty

跟住一齊乞

呢三日豬四千 教我點追

主客都開得出
國米食屎

我琴晚豬14k

隊垃圾係都要10c完場 投降

唉哭

一齊追

好似星期六已經講左買森多

聽日要返工返 有冇介紹

屌你3x1 國米斷埋
食撚屎

讓[1.5/2] 都輸
正西波

5返工 全職追數了

國米重有幾耐

琴日一場湘南比馬
今日一場國米

完了

國米世界級

買左3.5入球 有冇錢收
新手唔識

大定細

冇本點追

細

收

Thx

用1千 2串1 追數

岩岩場西甲 客條防線真心垃圾不得了

睇左呢兩日 得出

下場一定追 拉斯對家 屌佢亂踢一通

仲有 希坑對家

仲有 追佐高平斯

正花黨會再戰勝歸來

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

馬會收

細就收錢

想睇大波圖

唔好咁灰 試下睇耐d先出手

全晚世紀超重心
俄仔c巴達
主勝
大球
下盤
波膽3:2

中左請派我

其實你地買波根據咩？
自己分析球隊實力頂分析賠率
馬會識水咁深靠運係輸硬

睇返原來係 3/3.5細
咁重有冇

買啲低賠率的

其實你唔好貪心賭大小球
唔好貪心賭角球
認真計算下大小球同讓球嘅微妙關係
睇下馬會賽前分折、睇下往積
最後你揀會贏果隊便sure win了

有心賭就溫下書啦
3/3.5即係一半買3一半買3.5
開咗3球即係3果個走盤退錢3.5收錢

凈係識分析主和負
我自己係睇賠率既，但得主場1.4-1.9左右既賠率先準，中咗都冇肉食，唔小心睇漏野輸返打和
大細角球我始終覺得運氣成分太大
馬會banner我當佢神燈黎

$100收$140-$190喎清

有時唔關事 有時有贏實有 下次買我拉追數啦

好彩我活買

收一半錢

因為係3串1 唔識計
走盤姐係收一半？
我串阿積切仔主勝+國米3/3.5細
咁應該係乘1.14X1.75x1.82再除2？

你買幾錢 幫你計啦 你都唔閪識既

50咋

140.6

唔係
係1.14*1.75*((1.82+1)/2)

贏錢從來無我份 輸錢只有我

Thx 巴打

唔識咪先用50 去x 1.14同1.75 =a
再用a除2 x 1.82 加番除完個一半 咪係總數

Thx巴打呀

初初我都唔識 慢慢就識啦 但最好唔好學識賭

財不入急門，你下下想搵d高賠率又要易中既注項，仲輸得快呀。低賠率你咪密食當三番。

平均收6-7成啦，我都係買返讓球既
再次宣傳一下interwetten，和賠不變主負槓桿式升降99.9%分勝負 eg 切爾達
結合返保守派iw竟然主賠開到同平均一樣買咗讓主

點睇霉西

廢西

好野黎，跟佢買一定贏

星期六日啲水中左100

切爾達和3.45>3.5
姐係點

我睇球探渣一直3.5 唔係唔準下話

角球即場其實有得睇

拎琴日阿積士做例子

下半場拎住兩粒 但阿積士好快刷多幾角 因為佢地仲係好急 不斷想再入波 客一拎波 即逼 又以快打慢 打到對面成日去到中場斷 再射 所以多左角球 但去到70分鐘睇到節奏變曬 阿積士攰 呢種踢法撐唔住 d球員攰到比人撞一撞都散 訓係地下 拖慢曬打 咪停曬角

再拎岩岩場西甲

上半場得切爾攻 客攻都攻唔到 但以切爾打法上半場一定唔多 4角已經好好 去到下半場 切爾無咁高壓打客隊 客攻到 慢慢猜去禁區射 即刻多角球 但到左60幾70分 又輸多球 又無心機打 又停左18分角球 係偷到入一粒 即刻積極攻番 先刷到10 唔係一定無

所以其實有即場可以睇住個節奏黎賭 賭尾10-20分鐘最好

森多主客 70倍..
+1都3.幾倍

沒野啦
我睇錯左

wa 好犀利
坦白講，我係唔識足球，冇睇過比賽，所有野都係分析賠率用利好利壞消息，完全做唔到巴打咁

以個方法唔係話一定要睇反interwetten開既盤口咩？

拎埋琴日西甲希坑

下半場開始 西維爾攻得 希坑個時又放開d 攻得順 所以多角球 而且希望頭20分鐘多都仲肯攻 唔玩野 節奏好爆到12角停 希坑開始唔攻 比西維主導 西維見佢唔攻唔洗以快用邊傳中 慢慢死猜死挑波入中間 最後比多兩角完就算 14角 所以最重要睇節奏

和賠不變主負槓桿式升降<--咩意思

想問電話投注宜家用唔用得

聽日求尿 咪撚走

聽日有即場再大家研究下尾20分鐘

學到野了

啊你老母斯巴達原來又贏返粒 咁都走到盤

總結 買win個隊就贏錢

應該話主 和 客 既賠率
仲有一場阿青都係一樣不過實力懸殊冇咩參考價值

姐係和既賠率無升跌，只係主同客有相對噤一升一跌。
e.g. 1.9 - 2.5 - 2.0 變左 2.0 - 2.5 - 1.9
響以個情況下就一定唔會係打和。
以個方法理論上係噤，但要真係用果時仲有好q多野要睇。

冇錯，要睇埋會唔會爆冷
琴日既拉魯斯同巴塞都係咁
拉魯斯主勝初賠到終賠都低過威廉立博，客勝終賠仍然高過威廉立博係唔符合iw作風 ( 正常應該低賠高開，高賠低開先係iw保守作風)

interwetten有冇初盤到終盤之間既走勢睇嫁

想問有冇網可以睇番馬會初盤點開？

不過玩波玩到噤學術好辛苦，我係上屆世盃試過一次噤買，見又唔係真係贏好多(可能我方法用錯)，最後都係睇反狀態同賽績算數，重點係我買得一百幾十，唔想浪費精神。

係咪自己手多咋見輸左就心急追

足球本身就唔係一樣回報率高既遊戲，我見過最勁既高手都係七成左右既勝率，當平均1.8既賠率，投資回報率都係25%左右，而馬係講緊幾十幾百倍既回報率(如果你中)

有

國米真係

反而角球有少少心得
睇陣 睇下攻嘅定守嘅 2隊都守多 角就唔洗諗
睇球員main咩腳 左腳打左邊 踢到底線出腳 比後衛欄到 多數出底線 有角球 相返右腳打左邊 踢到底出波 會cup返後邊再出 比後衛欄到 通常會出邊線or彈返去後面
睇球員身高 好似日本對澳洲咁 日本仔咁矮會唔會同你玩角 已經少左1邊刷
睇天氣 落雨開細（好似係）
睇住績加預計比數 睇返你估計會開嘅比數去睇住續嘅角球數 例如你預 巴1比1皇 咁你就睇返巴and皇對其他隊1比1果時 開嘅角數
睇實力 實力平均 多數互有攻擊 實力懸殊 單邊刷角 仲有勁你咁多 會唔會打咁急 猜下猜下 贏1 2 粒咪算lo

其實仲有好多

利申 鳩up

學到好多野

落唔落後都好大影響 好似伐木者

我屌，估中晒贏個啲但馬會12點封盤

有無得向消委會投訴

呢d都係開賽前睇

琴晚怯一怯冇左1000蚊

上面班高手好撚串

國米傻撚咗

頂蛇大把$$

1000蚊好多黎 可以買到個靚包包

男人老狗買咩包包

小妹女仔來

男人老狗叫小妹

痴線唔比女仔賭波

今晚有無人買李城角大

半主

買唔切就miss 左國米對家

穩食

女人扮女仔

男人扮女裝

頭妹真絲黎 琴日先同我睇戲食飯

你都係絲嗎

又食女

周圍講

Yes 頭sir真絲黎
嗰次同佢去公廁 見佢有尿兜唔去 要入廁格坐係到屙就知佢女扮男裝

屌你老母國米全定生性病年年降班

李城今晚會唔會係豪華郵輪

叫得米蘭既都唔會係好野

3*1就係差佢 我屌佢老母

戇鳩 訓之前1:0 醒黎見1:2 國米死全家啦

Cashed

屌你，辣殺米，你同我俾人反cup兩粒

求派我起機

科隆聖保利雷丁 唔中問樓主攞返

今晚買咩

屌你老母 西甲爆埋果個

荷月半大 西甲角細 炒

留名

黑單幾時轉運

屌你，米蘭又搞乜撚野，條3x1又比米蘭害豬左
叫得米蘭都冇好野

拜完山轉運

尿

有冇人有玩6寶半全場 差第9場下半就中曬

勁揪

96 半一1.97---》1.78

on9

勁，仲要係一場一注，斷一關已經好勁
請受本詩雅一拜

派100嚟好嗎紫sir

得返17.5 今晚又一戰生死

國米主場九勝一負
竟然開主客

又要追數

史城

Hi 頭屎王

連續兩日豬晒 求水

可唔可以教我係邊到睇
利申:英文拎U

球探

拜緊山度波

今日有冇球踢好悶

夜晚有 有興趣嗎

正花有冇温19中文？

琴拉斯大波起機，有錢留今晚了

琴晚

點睇 李城半主 般尼主勝 曼聯半和

呢場好似唔錯

李城好熱喎。。有冇暗湧

但森多利亞近7場剩係輸過比祖

馬會李城 讓球主客和 [-1] @ 2.1
澳彩李城讓球 [-1.5] @ 2.24

相差咁遠正常？

係咪馬會食水深

係 我都諗緊點解開-1

中文不要溫了

反CUP子你睇返昨日係interwetten斯巴達場波

同邊班踢

今日事前

？ ？ ？ ？

角大啦

不能同意更多

漢諾威盤

無人賭波，今日啲波太閪

拜狗vs 大波咸…有無機和

豬到唔識賭

今日清明節！祝大家年年有今日！大家唔使羨慕今日無人幫你掃墓！明年今日尼個就係大家既節日！

邊到copy返黎

今日事前
比費 角大
白禮 -1盤
李城 -1盤

正花黨蒲頭

已all in 角大

TG屌SIR

大家睇到尼段野！有人笑有人嬲，其實只係想表達一樣野～～～
凡事都唔使太執著，開心過日子，唔開心又要過日子，全都係自己嘅選擇。

唔比心水講廢話…屌佢老霉西

果個好似唔係霉撚嚟

唔講咁多‼️今晚4場英超‼️

心水1 李斯特城讓球主客和-1主勝
心水2 般尼 史篤城 全場入球2.5細
心水3 屈福特 西布朗 全場和
心水4 曼聯 愛華頓 全場入球2.5細

對家

對你老母家呀你咪買囉

我跟左了

李城咁熱真係不了

李城大船

白禮最愛走盤

Hi

Yo

做咩入黎搞到自己唔開心

What

-,-

...

999